有手足被殺 有冇義士心理已經瀕臨爆煲 準備行動？

以牙還牙
以眼還眼
殺人填命

理解唔到身邊D space人點解可以正常返學

殺人係要填命既，贊唔贊成？

殺敵可以係理性既軍事決定黎
唔一定係基於仇恨

平行時空

中共就擺明造比你班香港人睇，
係呀， 係殺你呀， 吹呀
就係想你地將茅頭指向克警同班粉腸福建佬
等你地一股作氣打7佢地時，
佢就成功制造 香港式民革
老共想睇既， 就係人民 鬥人民
最後2敗俱傷時， 佢咪做救世主入黎lor

對於一班港G, 老共想同佢地講
你試下出聲，殺
成班港G 即刻安靜， 唔係返工就返屋企
最後都係做港G